係政府場到做寫紙仔，職員有權即刻查閱和致電個人資料？

次次寫完都即刻打黎，呢到唔係個人私隱黎咩？佢地有權睇？

冇，即場屌柒佢

一早有告示寫咗會即場核實電話啦

你肯寫紙仔個刻咪即刻接受左佢打黎囉

你可以去私人專員投訴, 不過都係under 林鄭 最後應該都係話冇問題

係要，我早一個月去圖書館都要用電話，仲要即場打嚟核實，不過佢地一打通就得 所以你求其噏個通嘅number 就過到關

我冇授權比他人我既個人資料，suppose政府部門公權力係受約束，如果仲有法治既話

上個月去運輸處要

你有冇試過？

如果講法治我可以向私隱專員投訴及要求對方解釋。包括個人資料用途，哪些職級有機會接觸及使用，如何使用，及使用後如何處理等。

重點都是如果還有法治。

留林鄭個電話比佢

支持你去投訴

唔得
佢要你show埋來電顯示電話

長期用太空no 所以冇乜影響

同佢講部電話岩岩比人偷走，如果我有電話就掃qr.code啦！

無帶手機/手機無電

遲下實名SIM卡

咁你又聽電話

未就係，呢個係我既權利，點解要同你解釋咁多

我去個間通咗就算，唔知係咪一間間唔同

太天真，好快實名際

佢有可能答你，資料使用者為咗「確保持有的個人資料準確無誤」，所以用呢個方法去核實個人資料

有得移民好趁早 唉

咁你咪投訴囉

唉 越聽你講越覺得sad

我回覆，請問邊個授權佢地，如佢地濫用或誤用會有甚麼後果？
如何保障市民權益
我會要求私隱處處長直接或親自回覆

唔好成日講法治啦好無謂，一早無左

😀張紙仔其實有寫，自己用下眼睇野？

冇帶手機/冇電呢啲照同佢講都得，正常來講佢會叫你覆述一次電話號碼，然後對身分證個名就OK，啲人寫固網電話都係咁樣處理，內部指引係咁講，不過好多時做呢個位既廢老都係唔識處理呢種情況

張紙多數寫哂聲明，
唔寫咪冇得入，
寫咗咪即係你同意個聲明

點解唔可以留公司電話先？
而家個要求係聯絡到就得

你去得政府部門都係有野搞，
好多時都要比身分證
E.g 運吉署
佢check CCTV咪一樣搵到你....
有乜分別....

照投，唔成立一樣會搞到件廢老煩

早幾日去長沙灣又唔駛喎
齋寫無對

一係用安心出行, 一係佢就打過嚟

即使有寫，亦唔代表政府部門公權力唔受約束，你比差佬查身份證，難道佢可以隨意將你啲資料放上電台到播？
呢到係香港，唔係大陸

無其他人煩鳩佢地，唔會出現呢個局面

你email去正式咁問啦

你錯啦 呢度真係大陸

資料搜集者有權「採取所有切實可行的步驟」確保你填嘅資料係準確嘅
《個人資料(私隱)條例》- 第二原則

我每次都叫個場話得事果個正苦職員落黎，保安狗大部份就縮，一d唔縮真係call，call落黎就放

Link都幫你搵埋

唔撚洗架咪9UP

入境大樓要睇埋來電先吸印

大家用公司電話飛線咪得囉

我之前去體育館次次都係同佢講冇帶電話填咗屋企電話 自己住冇人聽再亂寫落去 佢會叫你up多次就入得

其實要理解香港已經無法治，係咪咁難？

喺得現場嘅人都係二打綠 隨便小佢哋啦 19 aco嚟咋

基本上打得通就得
職員都唔會特別去搞你啦
佢自己都煩啦係咁打電話

你無帶電話/電話無電呢d野
俾你入係人情
唔俾你入係道理

林鄭要食肆強制用安心出行，唔俾填表
如果政府部門跟住做，到時想填都無得你填丫

9你個頭
北區某體育館要

佢打電話,但冇對名

同佢地講，請你提供你既職員編號，姓名

一旦我既個人資料外洩，我會保留一切追究既權利，睇下佢敢唔敢

你唔授權比佢睇, 佢咪唔比你入囉, 好簡單姐, 正苦大樓同法院都係咁行緊

即時屌柒佢

有d場地你噏番個電話出黎就得，有d係佢打俾你要你show埋來電出黎，前排係港灣道打波就試過

點解唔敢佢唔對資料份工都冇埋

好難，因為唔想承認

真係間間唔同，我早兩個禮拜Lunch Time去運輸署無帶手提電話
一行入去就同職員講，佢叫我填完紙仔自己放入箱就得

佢睇得明我d字先算

真唔真吖

上次去圖書館佢淨係叫我口頭讀多次電話俾佢聽就無了

之前答過啦, 再問可能會覺得你係一個煩尻

我交咁多稅，佢地敢唔比我入？啲公帑咁用？

我試過，要打電話畀我，聽到我電話響先肯畀我入。

技術上，掃完即刻刪除個apps係咪無犯法？

我指考車嘅時候啲運輸處office 要

根本只要個職員唔係用係確認身份之外既地方佢都有權咁做,
一係你就唔好入, 一係你就帶衞生署署長簽俾你入

實名登記, 再要求電話確認你真人

只係遲早事

我講過類似說話，嗰個保安非常樂意提供資料。如果嫌麻煩嘅，佢早就隻眼開隻眼閉扮睇你唔到。

體育館序之前比蘋果踢爆左唔check
所以依家做足

唔知，但係佢地會打電話響一下

幾時變左鬥交得多稅先比入屌你原來係假膠黎

其實全港去邊寫字仔都有呢個問題

其實應該間間館唔同, 程序就一樣, 但有D館長9流流hea 做, 有D館長講明前線要嚴格執行, 出黎效果已經好唔同

我去運動場都要我打去佢個電話確認, 我話無帶電話就ok

咁大把人有兩個電話啦 一個係屋企一個跟身
或者填左固網電話 可以點樣show姐
或者問翻佢係咪有指引 要響先得

1823投訴左 不過預左冇用 係俾d壓力佢

去入境處反而無

屌樓主交咁多稅應該連門口ACO個屎眼都比佢屌埋啦 有交稅就庫房夾萬都要比入啲公帑咁用？

試過即場屌臭佢， 然後走撚左

dead body is dead

我問過佢哋話一定要咁樣做，因為上頭落咗柯打。

你最後一句遲左兩年講

可能入境太多人，佢一個位要做晒幾層登記

我幾乎日日去室外運動埸，唔使。打得就得，我隻 Apple Watch 未響佢就話OK。

所以郵寄處理申請算
之前一係叫屋企長輩幫手攪

我四月頭去太空館，
留低電話，佢即場打我個電話，
我要show個電話俾佢，佢要睇到我手機個來電顯示。

可以用太空(空間)咭

法例寫明佢哋好大權利

綜合呢個po嘅回覆，班守門口做嘢嘅方法都唔同。

我幾次都係打電話畀我， 聽到電話響就畀我入。有一次， 我話自己冇帶電話， 就索性唔畀我入。

你係連登講呢d冇人答到你嫁
呢到個個都係美國特工 d身分神秘到不得了

交稅大晒呀, 再嘈每座政府大樓企2個popo 係度
一唔用安心出行即打

香港19年之後已經係極權社會

仲法治😂😂😂岩岩出冊？

法例寫明政府入面工作人士有權要求不合作人士離開，仲惡d可以告阻礙公職人員

第時點算？

話明政府場所
政府=大曬

電話太舊款

我都覺得係睇嗰班員工做法

去郵局填完望都無望叫我丟入箱
去睇話劇問介唔介意打俾你
你答介意就唔打放你入去

如果冇帶電話咁點

香港班保安狗點會隻眼開隻眼閉扮睇你唔到
好多都好盡責去mon住

支那要監控，邊有法治架？

點解唔係共匪走要我走？

同佢地講: 你班資本家走狗

即場DIU9佢啦
你話有D場唔洗點解你地要
然後話要見MANAGER 寫埋投訴信 再1823 佢地驚到閪咁啦

你叫佢上頭過嚟同你講

聯絡電話唔一定打提 ,固網公司電話都可以聯絡到你，佢即時試唔到

我之前send左email俾個人私隱資料專員公署問呢個問題
佢既答覆類似大約係話食肆果啲係因為受法例規管而收集呢啲個人資料 所以佢係無權去核實
但因為政府場所係因為政府自己設定既規則
你進入政府場所係屬於個人選擇同跟隨場地既規則
所以佢係有權核實你個資料
只要佢有妥善保管同唔好外洩就得

有，佢要好多人手維穩

上次我去要SHOW比佢睇打通

笑死

就算係大陸憲法第二條明文規定一切權力屬於人民

球証 旁証 足總 足協都係佢既人

因為有交稅所以理應享有金管局嘅服務
繼而可以利用金管局叫銀行印銀紙畀我
因為收入大增所以要交多啲稅
因為交多左稅所以享有更大嘅特權
今次叫林特首直接行政命令香港銀行國有化再轉贈比我
收入再增加 稅務又加
如此類推
好似係咁
有錯勿屌

我尋日話冇戴電話

佢上頭應該係香港共產黨政府

個人私隱資料專員公署咪又係凸手委任

樓上有班人啲思維錯撚到呢
一味講聲明有寫，你又同意
又話自己用太空卡無影響
樓主指出個問題係政府部門門口個啲呀姐有冇權力咁做去睇你電話號碼再打比你double check
聲明寫咗話要打比你double check, 就算我簽咗同意就無問題？
我地要討論咁樣嘅聲明有冇違反私隱條例
如有，就不可行。
另外，任何機構特別係政府部門對處理個人資料係有好嚴格嘅守則，例如個人資料要用特別公文袋（Restricted)去保管。
同埋，係咪咩ranking嘅人都可以查閱我個人資料先？門口啲呀姐，基於咩條例腐乳佢睇我所填嘅資料？如果佢唔合資格/無條例授權佢，佢就唔可以睇我所填嘅紙仔。

正確，多謝你

我長期寫固網
個阿叔頭一次好柒照打
同我講無人聽

我屌柒佢，我個人係到，固網點會有人聽，用下腦啦
之後佢無再搞我

到最後佢搵返你出嚟
發現你比假資料
咪又係含得撚

去食飯，日日咁多人走嚟走去，又無留身分證就未必搵到....去政府部門就....

含咩？有法例規管比錯電話？
照你呢個on9邏輯洗乜抗爭
直接奶共好過啦
你scan返你個安心出行啦傻閪

入親體育館啲阿姐好盡責咁打電話 呢個唔係法例要求我會屌返佢 通常屌一兩句就入啦入啦

寫屋企電話
佢都check到?

應該唔得啦，不過以室內運動場為例，大家太想打波所以唔想浪費時間jeh

身分證

亂寫個打唔通嘅電話 話係自己工作電話咪得
佢憑咩證明打唔通電話就聯絡唔到我先

留屋企電話咁點

你地要明白，政府人員每做一個動作都要有法例係背後back up佢。
我以執法角度比個例子：
點解警察叫你出示身分證，你要比佢睇？
因為入境條例17C腐乳警務人員可以咁做。
咁如果海關/消防員/圖書館啲呀姐叫你出示身分證，佢地有無權咁做？
未必有架，要睇17C(2)(c)有冇特首刊憲下腐乳權力。
所以圖書館門口呀姐要睇你身分證，可以詢問佢上司基於咩條例被授權做呢個動作。

公共場所例如體育館呢類,唔想竊露私隱仲可考慮唔去
例如去政府機構換身份證,無可選擇下就一定要俾料門口狗

而家唔係唔肯俾佢查
去體育館佢搵個掃地呀姐坐counter黎查我 憑咩？
你要查咪搵番政府部門公務員黎查囉
呀豬呀狗都查得架咩？

憑蚑那兩個字

都2021 4月了

門口D阿姐打得俾你實係上頭落ORDER架啦
你點屌佢兇佢話投訴你叫你老細出黎見我乜乜乜都係無用
因為佢老細個老細就係話要打俾你果個人

咪係！ 搵個外判清潔呀姐黎查我資料
我就係唔9gur
佢要查咪搵番有公務員職員證既人黎查囉
同埋以我所知 睇得相關資料都唔係一般文職職位啦
點都要去到主任級掛？

而家係話你留唔留假電話都搵到你
如果你去政府部門做野/有野搞
唔同去食嘢呀
除非你用假身分證啦
又或者唔好去政府部門搞囉

訓咗幾耐

咪就係講緊唔妥協囉白痴仔
點解交稅最後比晒佢都要1蚊1蚊咁交？
就係要班公墓員浪費資源同時間
你咪繼續做你港豬
不過唔好將個白痴思想暴露人前

就快5月

我認同樓主所講
縱使香港已經冇法治，都唔應該慣
冇咪照問

我知冇呀，就係明知冇都照問
因為不嬲有㗎嘛

運動場巳經一早咁做 想借個廁所都走過隔離

留太空卡號碼 再飛線返真號碼咪得

你叫佢最大果個出嚟同你講

但係人民屬於黨 係黨嘅私產咁款 不過佢冇寫埋出嚟

未立法
三讀後都仲要1年時間先實行

嘩
$1 $1咁交
政府真係嚇到跪低

間間館唔同 有D 運動場之前都好手鬆 而家成日揸正黎做 問過D 熟既睇場阿叔 先知係有D 撚屌投訴 門口亂放人 上頭壓落去焗做 加埋之前蘋果又報而家入運動場麻煩勁多 要企係到等電話通

牛頭角順嫂

幫你加埋個感嘆號就fit哂

「林鄭要食肆強制用安心出行，唔俾填表！
如果政府部門跟住做，到時想填都無得你填丫！」

唔妥協又係要去政府到搞
唔妥協洗唔洗換身分證？洗唔洗換車牌？

你咪大大方方認自己做港豬囉
死撐啲乜

我無等 撕左張紙走左

而家我係話你去食野 唔洗登記身分證
咁你留乜資料都無問題
但你去政府部門搞野 一定用到身分證
佢一定搵到你出嚟
都唔知關港豬乜撚野事
你呢啲仆街引戰撚咪搞到香港今時今日咁囉

留真嘅屋企電話

我講得好清楚，就算交稅有晒資料，1蚊1蚊咁交，最後都要交，同你鳩填要佢查cctv一樣，個目的係要盡可能加大成本，你就spin去咩政府好驚驚

明明自己係港豬又要扮理性，無屌錯你架傻閪

跟住蘋果班撚樣就會懶醒話康文署辦事不力

唔係講左寫左就等於合法

多得蘋果記者

第時先算囉 而家又未實名就一個二個負評先

成件事好柒....好RAW......
好似之前有入境旅客要戴佢個乜7手帶....
裝埋app, 登記埋電話....跟手個Helper 即場打俾你, 叫你Show 個來電顯示一9樣.....

咁你想點呀

哇加大成本呀 我係政府一定驚到瀨晒屎啦 又話自己有交稅 咁啲成本邊到填返？ 咪又係係你地啲一蚊一蚊到嚟

冇得食囉

無咩想點....
幫政苦諗埋Solution?? 不了....

如果門口綁部機俾人掃呢

你交申請用service網上預約個陣就填真個人資料，去到門口人地要你登記就填假個人資料 我諗唔明咁做既目的係咩，有無人可以話我聽？

冇架喎，我俾公司枱頭電話佢，點show

廢人
你要自我感覺良好咪繼續囉
不如話食龍門係抗爭咗
明明自己精神勝利又覺得自己好有計
增加政府成本佢咪收多啲稅囉柒頭
你交過稅未呀廢人？

試過2次去運動場踢波
第1次 佢話要打 佢個樣似想我企係度等佢
但我話你咪打 我有我繼續行入去 之後我望個電話
響左1秒就自己收線

第2次 佢又係話要打 我話我去toilet 你照打
本身諗住聽 但點知 佢從來都無打過黎

上次插住耳筒聽歌都照扮電話冇電
加上係啲清潔姐姐守個位 佢鬼識 我直行直過

你係有權唔俾佢verify
佢作為場地管理者都有權唔俾你入去

最後林鄭只會講，裝app咪解決一切問題

唔係
你求其寫都入得
總之作個8個字手提電話號碼

問返個呀姐打唔通代表搵我唔到？ 代表個電話唔係我？ 證據？

咁你可以當場拒絕 , 同時銷毀表格

冇，即場開佢波，安心出拳

港豬比我踢穿咗嬲嬲啦

圖書館即場打電話

放心，肯定冇撚用
好似康文署一個月都收幾千個關於呢單野嘅投訴
10日內覆一覆你話冇問題就算架喇
政府要硬推你一係就唔好入政府地方
而家佢擺明唔撚會理市民意見

離開前掃都好似無犯法

你知佢唔理呢樣，緊係報復性投訴其他嘢

你講嘅或者啱，不過佢有權唔俾你入

香港就係有你呢啲傻閪小朋友式抗爭先搞到今日咁

鬧你傻閪又鬧返我傻閪
有無咁詞窮呀
快啲乖乖交資料啦港豬

你唔係傻閪係乜呀
當自己特勤局定FBI
覺得人地搵唔撚到你
你去整撚埋容啦
增加政府成本呀 諗唔到你個撚樣添呀

On9仔原來仲停係「搵唔到你」既階段
我由頭到尾都無提過係為佢地搵唔到而亂填喎
柒少陣啦，仲係到死雞撐飯蓋

柒小陣啦
你仲未答我增加成本完係咪我地埋單呀？
傻閪
你$1交稅咁撚叻 增加咁多成本
政府滅亡未呀？

所以我咪叫你乜都唔好做，乖乖做港豬填你既資料囉你又要老羞成怒唔認自己聽話

等緊你一步到位直接做啲滅亡到既大事呀
知唔知咩叫豬？你照鏡就知架啦
你既理論就係「都死路一條，爭扎黎做乜」
你唔認唔緊要架，傻閪一定覺得自己有智慧架

你除咗自我感覺良好之外
實質做過乜野？
政府係咪因為你咁唔聽話滅亡咗喇
講撚左去食野就留任何資料都無問題
因為無登記身分證
你咪又係無視我

係呀
咁你繼續傻閪式抗爭
$1交稅 食完龍門就心諗今日做左野喇
你真係天下第一大傻閪

滅亡滅亡
總之唔係滅亡到政府既就乜都唔好做
乖乖交資料
啱唔啱聽？
我buy你啦，唔好再吠啦
吠贏我政府都唔會滅亡

所以佢有專人咩都唔做，剩係做check 紙仔
果班人同 黑狗一樣政府擺明撐，無撚敵

提下你，唔夠人講唔好好似藍屍咁幻想同spin
龍門我出力屌柒佢架
屌到佢執

前日去無check我

我玩到交多稅 退左50張 $1 支票比我
浪費左好多稅局資源

根據某港豬logic
你咁玩，政府滅亡未？
未就乖乖交啦

蠢老鼠拉

起碼球場嗰班係外判清潔工來

然後如果佢專人只係做check到時有另一樣嘢玩

張紙有寫，然後你可以選擇唔填離開，呢個唔係公權力問題

正如出面做會員、參加活動，填form贊成佢啲個人資料使用條款咁

今年係2021年

睇返#4又覺得有D道理

應該間間唔同
我去開嗰間通左就算

未 不過我交千幾蚊稅
行政成本 已回本了

今年我交七萬幾，前後交咗三本支票簿
仲特登去買咗部支票printer

果次我去體育館寫固網電話，然後話我屋企人病咗喺屋企瞓覺，佢諗住照打，話響一響有咩問題，接完個電話可以再瞓，同埋話我有手提電話點解要用固網，問我係咪玩嘢

最後我話你夠膽打我夠膽投訴 之後佢走好唔憤氣咁收咗皮

同埋因為有啲館係用外判着制服嗰啲阿叔阿嬸所以佢哋唔知頭唔知路就惡過狗

咩年代

咁又點 你已經習慣左接受左?

啲狗交嘅稅咪又係你啲稅度嚟
相當於無交稅
咪又係大撚哂

你咁樣講完,下星期就推行合法
政府:唔鐘意既唔好去任何政府場地到做任何野

樓主都講左政府場到寫紙仔,咁個場係政府既 人地主場,全部都係佢既野
你有權可以大大聲屌7佢,但人地隨時同你改規例,你唔合作唔比你入去
你咬佢食咩

On9玩政府定玩自己？

屬於政府地方既場地,不論大少,你唔跟佢規矩,佢有權唔比你入
你每年交1億稅都係咁話啦

同共慘黨講法律
你都幾有趣

我信ebanking交 洗乜咁煩
師兄 年薪過1百萬？ 我揾450k都係交千幾蚊

試過佢即場打過嚟我冇聽到,
條傻閪公墓猿問「點解冇人聽嘅?」
我：「因為我冇聽囉(傻閪)」

某勇武手足話去政府部門做野，
留埋身分證但比假電話都唔驚架
因為無一條法例可以charge 你

我出街一向有舉住個牌 任何女士步入本人半徑一半範圍內即同意與本人發生性行為
咁樣唔算強姦 已取得女士同意

過街老鼠其他野唔應
搵到有少少位即刻鑽出嚟嘈

資產稅佔4成

班友就係話要搞大正苦個做嘢時間，你ebanking逐蚊交，人哋咪又係銀行system一嘢收晒自動對數，咁你只係嘥自己時間，所以根據班鬼才嘅logic, 你係必須自己逐蚊開支票寄去，即係話你要嘥人哋時間就先要嘥自己嘅時間同埋資源，然而你寫千幾張支票要用幾多時間同資源我就唔知喇，不過人哋都係group埋一次過對落銀行過數

原因…共匪未死你已經俾佢整死

共匪? 你喺腥羶同佢講道理? 嘥9氣 佢話佢有槍佢惡，一時又話強逼打疫苗 一時又話排復必泰條隊耐要求人打科興 結果係要散佢買左既科興貨幫中共跑數

最後你打完科興死鬼左? 唔關枝藥事! 你本身健康都一定唔關藥苗事

所以 有得走唔走? 仲喺到同共匪鬥? 你先要贏到佢，力量比人弱時，先走啦～唔可以太低估共匪既破壞力

你唔知用信用卡交$1 政府要比返$2-3手續費銀行？

第2 : 銀行處理你張支票 又要$20-30成本

上年玩果陣已經講咗係會weave唔會收呢d charge啦，再者d錢咪又係你嘅錢，佢哋先唔會理，律政司用d市民錢去周圍上訴不知用得幾開心

大家咁話啦
證明你真係大傻閪嚟
原來係搞自己 唔係搞政府
笑死

條 CSB circular 冇話有權查
強調係大廈物業嘅行政管理措施
即係唔唔着衫唔可以入圖書館一樣
佢冇權一定要你接受啲規則，但佢有權拒絕你進入大樓，兩樣野來。
至於有人話有政府部門冇打電話就比你入，就違返咗張通告指示，建議打去公務員事務局問吓，防疫工作，你我有責，齊來監察

又抄鳩人大家咁話
你條傻閪真係廢架喎
點搞自己
我得閒簽幾張票都叫搞自己
都話你港豬黎架啦
以笑遮醜好事黎既

三本支票簿
浪費埋銀行成本同自己時間
仲覺得係玩左政府一獲
真係笑話嚟
下次你話抆屎分開一格一格沖厠增加渠務署成本呀嘛

浪費銀行成本傻閪真係傻閪
仲以為自己好醒講咩一格一格沖廁
你以為渠務處同稅局一樣都係派人一張一張廁紙好似支票咁係你條屎渠逐張處理？仲要柒到幾時呀

有，自己睇返私隱專員嘅答覆，舖頭要用切實可行嘅辦法下確認資料真確，但係防疫條例冇寫明要隨身帶電話，1個人亦可以有2個電話號碼，即場打唔到俾係唔代表個電話號碼唔係你。
亦要用切實可行嘅辦法確保保密，有啲舖頭揾同一張紙寫哂客人嘅資料係唔啱 。

要打得通

得，我去過三間圖書館都得

你老母比狗屌都係道理呀，5毛狗

佢地實會有成版好詳細嘅私人資料處理嘅條文，你問佢實俾你睇，政府呢啲嘢實做得好足，重點係你冇得唔同意，一係就唔好入。

就好似你覺得浪費到政府成本一樣囉

點解我去餐廳，佢可以打開我紙仔嚟睇

通知左就等於合法？

獲授權人士就可以睇，署長授權俾外判清潔呀姐睇，佢就有權睇

冷靜d

就算法例上無權強姦你，只要你告唔到上法庭，佢就無犯法啦！

打番開對腳啦，乖！

個守則咪又係任政府定

首先，任何人都“有權”叫你出示身份證，冇法律禁止嘅，只係你有權拒絕，而入境條例係令你冇權向黑警拒絕出示身份證。
你有冇入過高級私人樓，啲保安會叫你俾身份證佢登記，枱面會痴住2版a4紙寫哂啲例出嚟，保安有權叫你俾身份證，你有權唔俾，保安亦有權唔俾你入。

只會寫
Tim
9876-5432
工作電話唔會跟身 打唔通就代表搵唔到我? 個電話唔係我?
佢再問再屌

擺明寫假嘢 告鳩我囉

你用佢個場 規矩就係佢玩曬
你有權唔去 就唔洗受佢果套